我地係BB仔邊有錢喎

做乜鳩

做住B B仔先
有錢先諗辦法